# Описание проекта

Книжный интернет-магазин "Фрай, без штанов и Бендер".

[Ссылка на демо](http://university.netology.ru/u/skiselev/fbb-store/index.html)

Проект состоит из 4 страниц.

# Главная страница.

На главной странице выводится список книг магазина.

При входе на страницу выводятся 4 книги. При нажатии на кнопку "Ещё несколько книг" дполнительно выводятся еще 4 книги. Если загружать больше нечего, кнопка "Еще несколько книг" исчезает.

Книги можно перетаскивать на разные места.

# Страница книги.

Выводится подробная информация о выбранной книге: отзывы, отличительные черты, информация о ней, стоимость.

При нажатии на кнопку "Купить за..." пользователь переходит на страницу с оформлением заказа.

# Страница о компании

При клике на портрет Бендера осуществляется переход на страницу с описанием компании. На странице "О компании" перехода не происходит.

# Страница заказа

На странице выводится кликабельное название книги (осуществляется переход на подробное описание книги) и обложка заказываемого товара. Так же выводится форма оформления заказа со следующими полями:

- Имя

- Телефон

- Электронный адрес

- Комментарий к заказу

- Способы доставки и цена каждого способа

- Адрес доставки - появляется, если для выбранного способа доставки требуется указать адрес

- Способы оплаты в зависимости от выбранного способа доставки.


-Тут пишем как и за счет чего ваш проект работает

# Шапка сайта

# Логотип

В левом верхнем углу находится логотип компании, который обернут в ссылку, ведущую на главную страницу сайта. На главной странице переход не работает.

# Поле поиска

В шапке сайта справа находится поле поиска. Поиск работает на любой странице и выводит соответствующие книги, название или автор которых совпадают с введенным значением.

# Перемещение по сайту

Сайт многостраничный и вся информация передается между страницами через адресную строку.

 
# Ход работы

-Тут все подробности работы над проектом

+

# Запуск проекта локально

На рабочем компьютере уже должны быть установлены и настроены Git, Node.js, npm и Grunt

В консоли выполняется команда git clone https://Nizerul@bitbucket.org/Nizerul/kiselev_sergey.git

Установка зависимостей, сборка проекта командой npm install

Запуск локального сервера выполняется командой npm start


# Зависимости

+ Использовал Bootstrap для быстрого расположения элементов при разметке.

+ Использовал библиотека jquery для быстрой работы с DOM. Для реализации перетаскивания книг использовалась библиотека jquery-ui.

+ Для создания стилей был использован препроцессор SASS